連登好撚大獲！走火入魔

早排開始連登多咗班熱狗、教徒上嚟開地圖炮乜柒都攻擊，仲要不斷翻舊帳，煩撚到仆街！（特別陳雲條仆街，選唔到之後就做足咁多年怨婦！）

而其實大家都好撚醒，分到邊啲係熱狗，其時影響都唔算太大
點知越嚟越衰

當大家不斷用「不分化不割蓆」嚟回應，
直情去到走火入魔！你地班仆街係咪痴撚線！

呢兩日連理性少少嘅討論都好困難
個撚個都亂安立場俾對方、因人廢言！

我屌熱狗，又泛民打手呀？
我屌泛民，又變咗熱狗？

林卓廷做錯、張超雄做錯
點解唔屌得？

當晚沙田個個都屌林卓廷呀！
屌到佢唔敢繼續，呢班人係咪熱狗呀？屌你地老母！

今日全日死撐張超雄班仆街含家剷！
而家佢撤回呀，佢都認錯，你班撚屌仲死撐

成班都痴撚線走火入魔！
乜撚議題都話不分化不割蓆
將一個討論區最大嘅優點、特式都抹殺

錯就要指出、就要改、就要撤回嫁啦
唔好咁撚痴線得唔得呀

熱狗人人喊打好撚正常！
但班泛民打手就仲恐怖，
無論鬧邊個都話人分化、話人割蓆！
仲衰撚過班熱狗教徒

熱狗就唔屌唔得
泛民就唔撚屌得

屌撚晒你地兩班仆街

最撚可悲就係有班人
「按下個起底制」就知係真心腸
跟風人講乜佢講乜

入每個post都好似一撚樣嘅內容咁
「屌你分化」「屌你割蓆」

都分唔撚到啲負皮會係
邊面嘅戇鳩留俾我
一無概定立場就唔識講野，唔識鬧人呀？

呢幾日都有呢個感覺
好似大家慢慢誤會咗「不割蓆、不分化、不篤灰」嘅意思咁

見件事有錯（或對運動有害）就要講出黎咖啦

呢d 唔係分化同割蓆，係提醒

不過我又唔會分熱狗/泛民咁嘅
#打和啦

民主社會係咁架
以為民主係好嘢？但其實民主落入蠢人手中，只會變成對人不對事嘅鬧劇
香港係咁，就算英美都係咁

講返連登吖，熱普城(咩都好啦，是但啦)有時講啲嘢都有道理，有可取之處，但啲人一見係熱嘅，就即屌，乜都唔睇就負皮上一頁...泛民就算做衰嘢，遠嘅唔講，講近嘅張超雄林卓廷，你一屌泛民，你就係分化撚...咩事呀？

論對事不對人的重要
標籤化係共狗分化技倆重心
啱就黃碧雲都可以讚
錯就大文豪鄺神都要屌
鍛鍊獨立思考避免跟風
共勉之

當今次係訓練獨立思考嘅好機會
呢兩日睇post真係睇到眼火爆